考到433333,開心到尖叫 要匿埋喊

又到每年721了

有冇識佢既人知佢宜家點

如果係今年考到入到u都唔出奇

借位

今晚一齊打721國際戰線！

只怪佢行得太前
第一堆dse雞不嬲係condom